---
type: page
title: බෞද්ධ පුස්තකාලය - නිල වෙබ් පිටුව
date: 2021-01-01
---
# <center><h2><b>බෞද්ධ පුස්තකාලය</b></h2></center>
<center><h2><b>ඒ භාග්‍යවත් අර්හත් සම්මාසම්බුදුරජාණන් වහන්සේට නමස්කාර වේවා!</b></h2></center>

<center><i><b>
“තථාගතප්‌පවෙදිතො ධම්‌මවිනයො, භික්‌ඛවෙ, විවටො විරොචති, නො පටිච්‌ඡන්‌නො.”
<br/>
"මහණනි, තථාගතයන් වහන්සේ විසින් දේශනා කරන ලද ධර්මය හා විනය විවෘත වූයේ බබලයි. වැසුනේ නො බබලයි."
<br/>
(අඬ්ගුත්තර නිකාය, තික නිපාත - භරණ්ඩු වර්ගය, 9 සූත්‍රය.)
<br/>
“Bhikkus, the teaching and discipline declared by the Tathāgata shines when manifest and not when covered.”
<br/>
  (Anguththra Nikaya, Thika Nipata - Bharanddu Vagga, 9 Sutta) </b></i>
<br/>
</center>

---

<center>
<div>
  Twitter [@PrasadMadhuran1](https://twitter.com/PRASADMADHURAN1)
  <br />
  GitHub [@prasad-madhuranga](https://github.com/prasad-madhuranga)
  <br />
  Telegram [@prasadmadhuranga](https://t.me/prasadkmd)
  <br />
  Email sinhagiri.studio@gmail.com
</div>
<h5><code>This website is under-maintained.</code></h5>
</center>

---
